緊急，同我推到比中大手足見到

推

YOU ARE FAKE NEWS

都話未fc，但我唔肯定到時會唔會有

that's why you are fake news

Push

係ig page見到，真的假自行決定，但鑒於尋日傳自焚傳得好勁，我先放上嚟

錯字，真定假*

咁驚
我估沙田架EU真係唔見左啲槍

閱

執到就搵啲落單狗試下
政府已經正式同市民宣戰
仲抱有婦仁之忍嘅請你睇番過去5個月手足流嘅血

撚有咩屌

傳得好勁就係因為好多好似你呢d 傻尻

sorry 語氣重左， 但我覺得傳呢d 同藍絲廢老差唔多

屌，唔緊要，我諗多兩諗都覺得自己傻咗

無咪無囉，叫人警惕下無問題嫁

仆街柒咗大家去推翻出面啲正經post先，贏咗先翻嚟鞭我屍

屌 又係呢d垃圾